admin搞搞個UP圖位啦

次次Up圖五張得兩張係Up到，
咁好撚麻煩喎

原來係咁
成日以為壞嘅用其他網up圖